{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_059793",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6971616'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-12-26",
        "domain": "음식점",
        "title": "공심채 볶음 이런 맛이구나"
    },
    "text": "ローカルに聞こえたら空心軒があったが、それで一つ買って作って食べました。調理時間は10分以内であり、材はコンシムチェ、ピョンマヌル、ベトナム唐辛子、エクジョッ、カキのソース、おろしにんにく、ごま油、幅広のごまが必要です。レシピを始める前に買ってきたコンシムチェを先に洗ってくれた後、汚い部分を切り捨てます。その次には56cm大きさにコンシムチェを切ってくれます。ピョンマヌルを少しとベトナム唐辛子を細かく切って準備します。ウォークに食用卯2スプーンを巻いてニンニクとトウガラシを入れて、おろしにんにく1ティースプーンも追加して炒めてくれます。コンシムチェを入れて炒めてくれる息が少し死ぬぐらいエクジョッ1大さじとカキのソース1大さじを入れて炒めてくれます。コンシムチェ量によってエクジョッとカキのソースの量を加減すればいいです。炒めてなれば、ごまあぶら1大さじと幅広のごま1小さいお酒を入れてあげたら、コンシムチェの炒め物が完成されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ローカルに聞こえた空心軒はどこですか？",
            "answer": "ローカルに聞こえた空心軒は日本のどこかにありますが、具体的な場所はわかりません。"
        },
        {
            "question": "ローカルに聞こえた空心軒の料理は何ですか？",
            "answer": "ローカルに聞こえた空心軒の料理はコンシムチェの炒め物です。"
        },
        {
            "question": "空心軒の料理の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "空心軒の料理の調理時間は10分以内です。"
        },
        {
            "question": "空心軒の料理に必要な材料は何ですか？",
            "answer": "空心軒の料理に必要な材料はコンシムチェ、ピョンマヌル、ベトナム唐辛子、エクジョッ、カキのソース、おろしにんにく、ごま油、幅広のごまです。"
        },
        {
            "question": "コンシムチェを準備する際に何をしますか？",
            "answer": "コンシムチェを準備する際には、まず洗って汚い部分を切り捨てます。"
        },
        {
            "question": "コンシムチェの大きさを何cmに切りますか？",
            "answer": "コンシムチェの大きさは56cmに切ります。"
        },
        {
            "question": "どのようにピョンマヌルとベトナム唐辛子を準備しますか？",
            "answer": "ピョンマヌルは少し切り、ベトナム唐辛子は細かく切ります。"
        },
        {
            "question": "炒め物の際に何を入れますか？",
            "answer": "炒め物の際にはウォークに食用油を巻き、ニンニクとトウガラシを入れます。さらにおろしにんにくも追加します。"
        },
        {
            "question": "コンシムチェを炒める際に何を入れますか？",
            "answer": "コンシムチェを炒める際にはエクジョッとカキのソースを入れます。量はコンシムチェの量によって加減します。"
        },
        {
            "question": "炒め物が完成したら、何を入れますか？",
            "answer": "炒め物が完成したら、ごま油と幅広のごまを入れます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 414
    }
}